我係疫苗專家委員都唔認關科興事啦，唔通認自己政治正確夾硬過咩

會死人嫁大佬